碧咸寸伊巴500球：你很老！

【體育】好友就是怎樣說笑也可以。碧咸周一在網上嘲笑攻入500球的伊巴謙莫域真的太老了。

36歲老將伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）周六為洛杉磯銀河作客FC多倫多，使出一招「神龍擺尾」怪腳，no-look取得職業生涯第500球，可是銀河最終仍然以3:5落敗。
雖然輸波，但達到500球這個里程碑仍然值得慶賀。同樣曾效力銀河、曼聯、巴黎聖日耳門的萬人迷碧咸（David Beckham）就為銀河twitter拍了短片，向伊巴送上祝福，但就寸爆對方。
碧咸表示：「伊巴，我想說句恭喜。500球，是這麼出色的生涯及球員，很榮幸曾跟你對戰，亦成為你的好友。500球，你真的非常非常老了。還有一樣事情你要改善，你有點害羞，努力吧！」

一山還有一山高

話時話伊巴去左溫布萊睇波未

害羞

[quote]【體育】好友就是怎樣說笑也可以。碧咸周一在網上嘲笑攻入500球的伊巴謙莫域真的太老了。

36歲老將伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）周六為洛杉磯銀河作客FC多倫多，使出一招「神龍擺尾」怪腳，no-look取得職業生涯第500球，可是銀河最終仍然以3:5落敗。
雖然輸波，但達到500球這個里程碑仍然值得慶賀。同樣曾效力銀河、曼聯、巴黎聖日耳門的萬人迷碧咸（David Beckham）就為銀河twitter拍了短片，向伊巴送上祝福，但就寸爆對方。
碧咸表示：「伊巴，我想說句恭喜。500球，是這麼出色的生涯及球員，很榮幸曾跟你對戰，亦成為你的好友。500球，你真的非常非常老了。還有一樣事情你要改善，
你有點害羞，努力吧！